你哋LIHKG用白底定黑底?

我用黑底
白底嗰啲夜晚唔會殘住隻眼咩

唔會

香港沒有夜晚

PS 住旺角

黑夜mode

黑
對眼舒服啲

又太暗

背景加咗自己影嘅相 所以唔係好暗

黑底之後個芒較撚到最暗

白底
黑底日頭會見到自己個樣

就算用黑底 都成日會有d白底撚屌廣告
係咁照埋黎

有無少少想嘔？

黑底 oled黑底慳電好多

黑